應該點跟隊？

係咩站落？人在油麻地

坐去炮台山

入維園

打緊仗就灣仔